「以前有警察保護市民今日有警察侵犯証人」

信不信由你 -- 農夫 (2010)
「我係咪要報警我就係去報警所以結果攪到今日係差館衣衫不整
以前有警察保護市民今日有警察侵犯証人
到底邊一個敢對邊一個差人以後都咁信任
當警察都唔可信 試問」